你哋係咪唔記得今日係咩日子？全部人同我入哂黎！！！！！

我屌哂你哋老母！今日係達哥關注事件十個月紀念日！竟然冇人記得？

你哋係咪想輸？？？

想同達哥親口講聲對唔住

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。
二月了，想跟達哥親口說句「對不起」。
三月了，擔心達哥夠不夠口罩用。
四月了，達哥，對不起。

hi大j d沙律錢用哂未

圈錯咗 達哥一早預知今年會有疫情 佢係講"康復香港"

達哥係全香港
1. 第一個提出以光復香港作為口號
2. 第一個提出以康復香港作為口號
3. 第一個實行罷工
4. 想知再講

你噏乜柒？

推！！！

p u s h

樓主呢個post又up乜鳩

達狗：又鬥黃

引戰狗